[I/A] puzzle & dragons (276) 抽唔到10連龍既非洲人

mon左幾耐

收到風山本彩姐抽左100連

翡翠同海綿叫搶

多謝巴打 換哂了

笑

快到呢

隔住個mon都聞到陣雞臭味

121679947
求大量sb裝但丁 4防坐以上
長掛偵探卡訓魔女

好撚醜

機械挪亞打咗幾十場都未跌希石，屌你老尾

隊長廢

換赤赤拉的幼龍王好
兩隻都冇

列界黎
修羅冇盾難打

求一粒無效貫通覺
岩岩返黎玩 順手招朋友
求水月讀 情彩
135601725

前日20抽KOF 1鑽，今日20抽KOF 0鑽！有冇咁非洲呀，想要8神同雷歐娜，依家用紅奧，藍奧換值唔值？

而家仲有無潛覺蛋龍換親友
呢隻歌仔唱

用到咪換

怕遲d要用

有冇人係長掛睡魔女同海魔女
想吉親友

我呢
屌你

得海魔女

你只係一個傻閪

又關你事

kof隻terry有冇需要留返隻(見有大墨鏡同全解)?
想拎晒兩隻去換雷歐娜

Terry好廢

抽中terry同不知火舞,最廢果兩隻鑽

我2個6星包就係依2隻

有無人知更ios14會唔會正常玩到

真 課長

正常玩到

其實而家阿頓定雷神大力啲？

死左
雖然係尾二手殘
但穩真係幾穩 冇乜怪破到金身
係水君嗰關難磨啲 最尾九粒火都殺到

但我配奮進人焗住要入啲唔係頂級sb裝
跳起啲二技 雖則啲二技都冇乜用
係咁磨 之後開火機秒

但見啲攻略sb裝又火偵探 superone呢啲我又冇
應該配旦丁多返二個sb易繼裝好多

ON9左就唔好講出黎啦

183589835 掛火帽火勇 腰帶床魔
291524467 掛光勇 海魔女

想抄尼亞但丁火魔女 裏列界隊
但冇火奶 武田武裝 superone
差咁多點跟

火奶有得換

換左火機
依家先課會員仲有冇得拎多粒

3協真係on撚9
唔帶防廢drop, 我用但丁床魔女去到boss等貿易商就可以殺
個隊友破吸技跳左都唔開技跟住pass俾我，仲搞到自己死埋

447616042 睡魔女

有 岩岩用左免費7日 換多左隻火機

長掛睡魔同海魔
316242994

加咗

好多人入場都唔知自己做緊咩

日本信用卡個到要點set

IOS撚既
你開日本ac 用嗰日本ac dl一次
再將日本ac轉地區改返香港
入信用卡 買得

我兩隻都換哂

雷神唔使睇type 仲可以多過一串U

新手回鍋
想請教用咩做主力好
好似樣樣都唔齊

雷神隊對我黎講唯一難度就係13秒轉7x6
隻閪手唔識轉

屌你老味樓上金剛棒
砌海魔女囉

你得水隊玩到 但差武器同好的破吸

帶隻蛙吹

不過7*6真係好難轉 啲珠又細粒 難睇到死 又多珠

海魔2隻 孖妹 大蛇 槍騎囉 搭冰咒或者水月讀

一係就直接重生 抽god fes抽到爽為止

我都換左啦 唔撚抽 哂左我百幾石，早知抽10石機

佢冇破吸武 都要係死

借人地果隻囉

咁如果要重刷 應該刷咩好？
岩岩砌完隊水魔女 都要好長cd先變到身

正唔正
好耐冇見到金剛棒,碌撚死你牙

定係我用呢隊？
真係太耐冇玩 唔知點配隊員

V（未進化）搭暗龍刀
再放一啲暗橫排寵
砌夠全防，有解覺同破吸
前期關已經夠做啦

SORRY 一直都係冇去研究d覺醒
破吸係唔係=
全防係咩意思

詳情可以參考依度，可以慢慢研究
一開始係會有啲亂
你個幅覺醒技係叫無效貫通

破吸指破吸收傷害，對應一啲有傷害吸收盾嘅怪
係自己寵嘅主動技

全防係打關卡入門基本，有啲怪會將你版面變毒珠，所以你要有對應
全防指=防眼鏡+防毒+防廢珠覺醒技
E.g夾齊五個細防毒＝全防毒
一個防毒+=全防毒

希望解答到你

防封條
眼鏡
雲耐性

呢三樣係基本, 如果有能力再砌埋 防廢珠&防毒珠

lm

今次係咪好似18年引番d人回鍋

Dklm佢引到我棄驚

スー400抽2隻chris，疑似聽到佢掉電話嘅聲

你算好啦 15pack有6隻

買必中

7隻 5+2必中
發覺啲架仔都唔會開港台買包

梗係有買啦 我買咗都要25pack先抽到另外四隻

有得買係德政

日本仔邊識呢 d

第七隻點用

冇，最後剩返5石順手抽埋佢，連出2隻

咁正嘅你 神up呢 仲有冇抽

抽幾多隻好

依家4隻唔知抽唔抽埋第5隻

但唔知用黎刷咩好

唔好啦 唔知又幾多pack先中

1隻都抽咁多，邊敢再追
反正嗰3隻76好似冇乜用，以後先慢慢補

我6pack兩隻 收手

一日打壓7x6, 呢幾隻都無咩用

又遇到，一樣刷緊極練

想問下依家賣+蛋寵既話d +值係咪會自動入返落銀行?

比狗轉

係

thx

睇嚟今日會出現第一個1400rank

剛玩返，想問進中國神粒希石會唔會出返

暫時用緊呢隊
仲未識睇係唔係有全防

求茂茂隊友！
347 816 719

呢隊一場有幾多經

中國神希石係邊粒

兩場一定升1lv

今個月又有生放送
仲唔係鬼滅審判日

No 6178 七星龍

最近有活動出

可以打裏魔門

等下個星期咪有活動有七星龍亂入
如果你有能力刷到 最難果關無限回廊仲好似一定有

其實邊度消息傳會同鬼滅合作？

山本twitter

光勇求鳴上打裹三針
id : 258640096

佢唔係淨係貼左佢有 炭治郎個figure

唔使理 確定左先諗

其實都係今個月既事
有冇好快會知

對上山本又係貼鬼滅
之後人地同怪彈合作完埋都未有消息
笑死人

鬼滅九成九同我英一樣做法 放2隻交易所 其他6星全部要抽

新玩法係整阿妹落skin包 無得換逼你買

阿妹變身av大波版
買爆！

木lv9煩撚到

佢個做法屈機在
依家有用果隻放係skin 包
之後抽蛋機入面佢個機率又會低D
之後特登整到可以放幾隻引你要抽複數
你睇D 課長就幾隻 都唔知用左幾多十pack

你上次又係咁講

上次佢講明冇合作情報
今次仲唔係你？

スー尋日好似抽到掉手機

其實邊個話有鬼減

正常啦，其他咁垃圾又一車車，都唔知可以做咩

換coin個度如果有兩隻機械人 係咪換幻龍王武最好?
除左水限0其他都各有1-2

近排興雙體
幻龍王都幾好
我諗住hold到12月先再揀
可能火機佢地會出武裝呢

今日會唔會冇料

有都係自家pool

火奶/赫拉換唔換得過?

萬聖節係咪冇咁快？

月中咁唔多了

火奶勁

唔通又復刻龍契

咁換左火奶先

有冇巴打可以trade一粒大光輕減潛覺俾我
314502773

今日加蛋友情，all in

得5000

刷kof幣打升技10層定4層關好？

玩左一年 準備睇唔到有幾錢了

我拎左8千加蛋

1400rank示意圖

你去到邊個位

呢到啲人係呢張圖入面個個都差唔多

手上已有機器人 黃龍 木劍 赫拉同兩忍者
係咪換一隻機器人加幻龍王定係留住先

今個星期又kof又神up, 下星期應該俾大家回氣

留

呢度有無人有1100rank

至少2個

而加磨個魔廊就3000+啦 唔抵抽喎

咁多大神

真，等抽聖誕龍

頭先升kof 個pool d 野，用左成萬加去整超覺
3000話咁易無曬

未打贏

add左 掛神樂個個

無料？
又話每個月強化？

日本中秋節放假呀?

岩岩錄完，心情好時再播

山本大佳：心情唔好，唔出料住
我地： 😦😦😦

條撚樣狗改不了吃屎

山本：咪俾左好多LV幾打兩星期囉
之後先搵我啦

好想快啲玩正太鬼龍

萬聖節十月尾

要等到19號

巴打想要咩？

唔知佢點排期
點解早成個月公佈萬聖節
除非月中有大型合作要就

應該唔關事, 上次都好早就公開左夏日時女同蠻龍既圖,最後都照返每年果段時間出

點都係月尾架喇

有冇人刷KOF 5星10層個關? 木隊
搵極都冇人刷
3927 4349

佢公佈兩張圖根本無影響
咩能力都無

如無意外12號黎一個小復刻，19號就抽萬聖節

你求其開

開左

唔該巴打

258 640 096光勇求掛鳴上巴打 打裹三針

除左殺之外 有野要就message我

你想刷coin？
雙暗魔女 射中級算啦
升技果2關 掉落率好飄忽

已經射緊 放棄左協力

有時跌6 7個 有時跌2 3個
都係射中級好 仲可以順手練隻地城boss

我打呢關 有時會跌金 幾好 不過要轉到隻狗咁

是
PAD第一定律

佢輕課

幫緊你幫緊你

第4個武器咩黎

直頭係假pad既開始

大磨王時代

唔好鞭屍啦

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

旁人便又問道，「スー，你當真算重課麼？」スー看著問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接著說道，「你怎的連幾隻CHRIS也抽不到呢？」スー立刻顯出頹唐不安模樣

七加社配大叔真係幾勁

係破吸個位難搞

咁講啦 我承認當時唔太了解到重課嘅睇法
但你鞭我冇用 我唔會因為了解到重課嘅煩惱 而影響到"呢個政策對我黎講係德政"嘅睇法
即係假設我冇工龍 你有12幾隻工龍 山本再派一人一隻工龍
你會覺得對你根本就冇用 但唔會影響對我黎講係德政喎
你一係就屌山本點解唔派啲你冇嘅野 鞭我有鬼用呀？

明明係0課同輕輕課下嘅末日

只可以講大介計好曬數，點會死錯人
要隻驚營收好，一定係靠重課去課金
呢個策略根本就係針對重課黎打，只係你地諗得太天真以為大介真係為你地好而改

btw 幾時有工龍

龍契龍喚復刻

微課表示

基本上 輕課係過去幾次活動都係最大贏家
勇者又有四次必中

171861513

如果佢又有得買又有得換而且機率唔降就真係德政 而家就真係佢精甩尾

想問下呢家有 孔雀王, V+ 同V
應該用邊隻做隊長?
主要過降臨

想問下月卡免費7日係得1次定1個月一次

一個ac一次

你爆fd
179930648 加我&開埋

加返 開咗了thankyou so much

重課計黎計去仲好意思叫自己做重課？

Pad 仲有只課必中加Pass可以揀吖
每個合作有2個必中其實好過好多驚

所以我唔敢話自己係重課

我就係依種人
次次都係買晒8蚊+必中6星 有時買埋skin
對上都次會課幾pack已經係遊戲王

重課會計
廢課先唔計

夏蟬不可語冰
學人端測重課心態

重課唔代表有錢
有錢亦唔代表鐘意俾人當傻仔咁撚
下下抽多幾粒鐘，又要清位賣寵你估好好玩？

我識好多重課老友都十卜山本呢次做法 set高個稀有度 第時打盃有需要複數就輕鬆0.1 同埋其實佢都話 本身次次都幾千石 唔會話真係抽唔到 抽唔到就再課is ok

作左幾耐？
柒少陣啦，櫻/chris根本唔會做到複數打盃寵

7個鐘一次

隻大蛇又唔係好勁仲要35 rounds 先變到身 變得黎都打完
20 rounds 變就差唔多

複數30cd up變身打盃

咁招技就唔會係1CD/轉6甩了

咁樣舉例真係幾格硬嚟

今個新盃14層 夠時間佢變啦
0.1真係唔難(倒數)

睇個款新杯又係1515 又可以放棄

牛魔王嗰啲降臨關
2人/3人協力可唔可以升技

似1C杯多啲

1C or 毛利艦隊

協力冇得升技

唔該哂
太耐無刷降臨 等我仲諗住可以順手同小號一齊升

[member]154811636[/member]#hoho#

不知火舞得一隻你地會唔會留?感覺上每隻形態都好似無咩用

打裡修羅係咪睡魔女+DMC個隻好過用火勇?
想試下打

我覺得火勇簡單d 過左第2關就無死點
道中3技輪住開 尾王2拳

大蛇得一個進化？

5連龍有咩用

火勇係搭火勇?
裡修羅係無咩根性個關?
多根性係裡列界?
之前抽抽埋埋都無點打..
見家下有得換返機械人想試下過

大蛇幾個形態都唔係for盃賽啦
就算真係用，都唔會係複數

你果d叫油王

山本彩姐系雞

多根性同煩膠關卡係列界 修羅要針對機械同要高傷害
修羅用火勇搭火勇 打法係第一關打死隻水屬機械 之後磨到變身

有無人咁耐以黎都過唔到LV9, LV10

183589835 掛火帽火勇 腰帶床魔女
291524467 掛光勇 海魔女

今個月好易

系

而家冇人求協力 我諗個個都過到關掛

冇雲魔女冇all might 自己隊長有雷神風神八神 用邊隻配朋友雲魔女好

今個月造球比情彩

雷神求其都過到

雷神 八神

回復killer

雷神>>>>八神

有得換萬聖鬼龍未呀

磨王稱幾時派

等多一兩星期啦

有料未啊 好撚悶

垃圾驚，一冇嘢抽就靜到

留名

山本出黎鳩up兩句咪推到

但而家變左skin 既大獎都係30cd up 喎

雷神隊冇通形有冇代用

冇
讓一隻血回落正月水魔

無.. 希望佢快D出隻代替通形..

想問下轉生咗係咪冇得退化曬晒啲覺醒

係 等到有交易所換返上一個形態

追唔追terry好

咁撚垃圾追黎做咩

想問吓依隻點打
有冇得磨走嗰屬吸

3號鐮刀 2號1技
正常夠曬

我必中中左喊三聲，竟然有人追

可能人地有愛呢

除非收藏家單吊terry, 唔係都唔會特別去追

得唔得㗎
上次畀佢根性打唔死

你咪試下爆爆唔死再磨囉問黎做咩
爆唔死就隊野有問題啦
如果你要答案就係有得磨

磨得
盡量唔打佢
無咩血開火勇高com回番

lv9 鏖魔+光menoa好似fit晒

有睇餓狼傳說，係覺得terry幾型既

Lv10多數要協力先易打啲
Lv9不嬲垃圾

中2隻terry既我諗緊換八神定Leona好

兩串橫珠痴埋定分開高攻D?

換不知火舞

唔打得都睇得

睇你覺醒
支豆咪痴埋

本身有隻八神，決定拎晒2隻terry同不知火舞換leona

屌你村井35連公平咩
利申13抽

條友真係勁好運

你成隊幾多個橫？
係咪玩枝豆？

Leona好過八神

痴埋會食唔到橫個覺醒?

感覺今次活動中10抽龍既人好似多過唔中既人

八神4p色都有用搞到唔敢拎去轉生，轉完無得退

痴埋計1次 分開計2次
如果唔係玩枝豆 一定係分開2個橫高攻

即係唔中嘅先係歐洲人？
咁我一定係歐洲嘅中心

第一彈單吊TERRY 搞到最後抽左160下

所以今次少左好多人屌山本，唔少非洲人都中到

屌你

假非洲人就算啦
利申:真非洲人 兩個AC都淨係中3抽龍

real

想巨人復刻

抽唔到10連龍果啲應該要絕交
立即冇fd做啦

入魔機士定牛魔王做打手？
一個有技一個大力

想問下裹列有冇雷神隊可以跟？

三針好西煩,唔撚想打
打左3隻
加埋換果隻
唔整木屬得唔得

當年仲係好缺風神
新出隻雷歐娜加速sb增傷破吸比人吹到上天
記得單屌咗差唔多30pack....
都仲係抽唔到

咁幾多印先

勁多印 公平咩

屌你老味 幾時復刻啲舊合作啊

點陣拿破崙打力到，下下頭一round秒哂三隻

冇貫點用

幪面超人

好想佢出劍或者Kabuto

有機械人貫同埋裡修少無效貫通既怪，做打手都唔錯

30pack

等緊換super one做武裝
仲有銀魂

幪面超人復刻左唔係好耐

加珠武唔係好缺，無乜獨特性，可以等下都唔急

我反而覺得光埃武要2件

我想講....
首先要貫個d層數霸龍稻gay一定會好d啦
然後開場又會下下秒哂...好似斬龍咁
咁點解唔用返本身霸龍/稻gay個setting 已經好完美

想問下組隊意見
下面依隊如果將隻櫻轉做煌黑+繼米奇相可唔可以穩刷雙極3

雙三高血(好似有黑拉先制>19000)有破吸就好穩

咁我將隻日龍轉做阿絲娜
砌抗性砌到心累

呢d咁舊既關抗性要求無咁高
其實有防廢有2招破吸收已經好順
而家d隊都唔會頂唔到個陣既克拉先制

啱啱玩返冇耐，依家最大問題係d寵唔夠多元化，要用起上黎乜都冇好麻煩，加上雜色隊又難整9筒破無效盾，個潛覺都唔知可以點拎

仲有就係追打，自己冇個種隊長，一係自己砌心直，一係靠隊友(雷神)

條死人靜夜龍你地打齊未
連打左7場裹三針 都唔見有
仲要今晚就完

打左十幾場出得一隻,打多2場都無就放棄

一場都無打過 等佢遲下轉晶石下放地下城先打

打左7隻啦 5埃各進1把
有剩留返進複數

每日自然體岩岩好打7隻
下星期條體留比KOF

lv9 用lucia 都幾撚易打

有冇清可以換個無效貫通潛覺比小妹

光埃武有乜用?

SB 加珠 武

打5場連出5隻 心諗係咪調高咗個機率

1條都冇
黑幣換左隻算

點解潛貫咁難出
打咗兩日都冇粒

第二隻係咩

有冇隊友跟下

隊型*

隊長lcuia 傲慢 其他塞sb 配新木魔女

毛利元就

呢隻有咩特別

平殺

新手想問刷拳王幣係咪應該開協力打
同埋應該打邊關

可能係要埋主動個半減盾擋先制

兵長暗魔女射最低果關

唔係一年一次咩

又好似係

諗住順便升技。。。點知道5場升1技

貪佢有平殺同sx
主動技我唔會開 正係用佢2技打機操

海魔女終於過到修羅難打到
用火勇真係弱智都過

光勇仲衰，用3隻關關秒，每round 3倍攻

果部5虹幣街機刷唔刷埋佢好

有裹三針 遇到靜夜龍 周回參考

唔落重力都夠殺???

有增傷同killer咪可以

差一隻水魔女 屌

通常呢D都係收藏用
不過都可能有機會落場
有時間有體刷埋都冇所謂
多虹幣嘅話用虹幣換有得

試過放重力搞到前面唔夠技解

有killer 同槍騎就秒到

所以我之後放一個20%重力就算數

星矢/龍珠/Hunter × Hunter/CD 呢

龍珠同星矢

當年我課得最多既合作

想當年岩岩玩個陣錯過左龍珠同星矢
如果復刻真係課番幾pack支持

屌你老尾個盃14層

等抄1c隊

咦 乜原來lv9會跌大天使咁爽 可以練技喎咁

點解要練
認真問

上次杯賽就係因為冇練過我已經含左柒

盃賽初見負分
疊埋心水等抄隊算

5sb用黎繼技囉

痴線スー已經0.1% 158xxx分

我都係,打到夠曬鐘,佢層層出動畫技又多麻煩野點搞

連炒兩場裹修兩次都係尾2嗰關太大力

有冇大大可以同小弟交換防毒&貫通覺醒?(用破屬吸換)
Id:226158018

今個星期長掛大蛇技艾倫
招6167繼心9筒玩龍

179930648

呢粒垃圾全世界幾萬人每人人手幾百粒都拎出黎換

我都知 垃圾堆嘢 不過叫做好過用啲更垃圾嘅嘢換

跟足隊都差2千分 得0.2

夠啦

想問下巴打們不知火舞留唔留一隻好？(有2隻）
想用哂佢嚟換7+4
定還是等出萬聖節料先換
利申窮撚無咩印花

潛覺招親友

睇完スー打杯 完全覺得自己唔識轉珠
係 係我廢

星期一冇新野抽，係咪執得

人地係職業轉珠選手喎

希石有用啲囉 你咩意思啊而家

帶漏一隻色都過到

想問下武裝同屬+能力呢樣野, 副屬計唔計? 例如一隻主火副水既寵+武裝水屬既話會唔會加成?

唔加

冇啲吸引嘅希石俾人換 太廢

不如你講下有咩垃圾過呢粒野

好似又冇...一粒難進少少既希石已經好過佢

第一次月份上級過哂

2.5%
應該頂唔到

加左

我都接受了 謝謝你

換左

thanksss

等rest後加ching親友先 感謝！

巴打介唔介意用2防換隊長換2粒貫
自己打極都唔出

其實唔難

淨係送石果陣先會清哂
其他都係揀關黎打算

有4隻印花係咪應該要換隻Leona

諗緊leona定京

你果4隻係乜

中初級會打晒
上級就睇心情

多謝

換1粒得唔得我都唔係得返好多粒

2p 京好勁，你諗你啦

有邊隻好用？

沒有

尾三個行最右個隻

mon hunt出電影
準備又復刻

八神都唔差既，leona應該點都會換返隻

轉生已經用左 牙介話今次冇上修

出真人版角色

真人版
想佢出返舊個啲Q版

以前抽落好多Q版依家廢哂, 得3覺, 真係得個靚字

同FF一樣

158XXX分點打

個杯有平民隊抄未

最高已經去到164

Terry，獠，基斯，2492

*2942

dacho果隊算唔算

可以 425115055
感謝

出愛麗絲

開個小號10抽中兩隻火機又有雷神係乜撚野事

冇佢個d隊長

自己個邊轉艾倫唔得咩

艾倫同gungho暗都冇

Added

鷹騎

Accept 咗感謝巴打

執左

Done

隻風神點樣退化?

佢地俾人bam左 del得

你開左錄影mode

早兩日交換所交換

咁係咪姐係而家無得退

等神up

係wo 無事了

157700穩唔穩

悶 有野抽未

第二三曰先知

隊隊都要巴巴羅薩
我冇,我冇啊

得14x

得一隻京, 揀轉生定2P好?

點解我咁撚慢

抽多隻

哪有石

唔知 點解你combo咁高

1c杯先最難 應該係反應慢每turn都遲左起手先會咁
點解我咁垃圾

我未打過1c杯 等抄埋隊先試

執柒左佢啦

抄咗dacho嗰隊 改咗少少
咁多層 要唔失都幾難

跟足隊
手速唔夠快慢人地1萬分

1c隊都要睇運架,你估咁易,第2層個木L,後面火/水,光/木唔痴埋一齊已經慢過人

2個木L個隻係咩

其實唔撚明點解d關明明打撚過 去到月任又要出埋曬d問號做乜鳩 想睇下跌乜野怪姐 打撚完先顯示真係多撚謝曬

應該頂到

0.9c 滿意啦 仲係咁低分 人人都心想事成仲唔世界大亂咩

第2層個木L真係

N場都係衰係第2度,一係無木L,一係D珠無雷公咁遠

我1條體21場 唔夠5場過到第2層
後面d珠又唔靚

第2隻Leona有咩用

打到負分

出2個木L係邊隻

打左成晚都冇 一定係因為武術神招技太撚慢
有冇ching有繼幽佐既艾倫

FF 木大獎

有冇師兄掛暗暗屬果隻繼玩龍

感覺依個分會係人狗線附近

想問吓打呢個杯隊長同隊員有咩特別要求

每個盃佢都會出片教人打
基本上佢出左片 條人狗線就會升

得一隻八神進唔進嚟打盃好
4p好似仲勁

輕鬆啦 android 杯我轉5色轉到成隻狗咁 過兩日畀1515收皮
最尾8.1%

冇追杯冇煩惱
拒絕做狗好耐

好彩分身上次有換

得159000 穩唔穩

但係我連無天降都未有

481258003

開左50個位 求水月讀fd
長掛水魔女 遊戲 冰咒 但丁

我依加26個 仲有4個就拎到

我有4個 借畀你好冇

無楊貴妃哭左

今個盃自帶無天降都幾友善，可以幫小號打埋

依家2%
希望頂到

屌你老鼠山本，幾時搞fever杯

上次7月W收皮盃 下次可能要年尾

我要打多13次fever杯先拎到無天降

希望158k分頂到

我覺得人狗線應該係155-156k左右

有冇巴打可以同我換/借粒高文希石等出降臨我再還翻粒比你
未攞過 要巴打幫手開
232375246

可加好友？想借ID: 157083591

有無巴打借暗gungho繼m記玩龍/ff木L

你老母抽完嗰十下
之後乜撚活動都冇 料又冇
咁大袋
山本食左屎啊

山本唔食同類

點解又有負評
啲山本打手

你可以抽金龍機

唔止啦
呢個盃咁易

唔滿意唔好玩

鳩估157前半

😅

爭3個先拎到無天降

我爭11個

想問下依家想組一隊純色隊既話有咩條件? 因為一直都係玩開雜色所以唔知應該點組，隊長個傷倍要有幾多先合格? 一隊要放幾多轉cd轉珠寵先夠之類? 仲有橫排同+珠覺數量之類

🌚

第二隻大蛇進咩好？

無活動咩
靜夜龍 極練8倍升寵 打杯 抽KOF

靜夜龍完左啦

唔打盃
呢排都係9fing完啲體就熄驚算撚數

＊我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

打幾場月任又閂驚 等下個月派抽悶撚到

滿體緊

隔離post日本課金排名大介無輸俾隻垃圾原神

啲架仔瘋狂吹奏

條友冇玩過薩爾達？

有冇方法可以快d起手
捉唔到條路每層蝕左0.幾秒

岩岩主ac抽到大蛇同不知火
但係小號就剩係得不知火同草薙京
最尾決定主ac忍痛換左八神番黎
小號就就由佢算
利申無課

求一個無效貫通雷神FD

116 620 924

換左兩隻機械人返黎想試下打裏修羅
我想問邊隊好啲? 會打埋啲料進火帽

稻姬+琴音

抄襲仲要支那驚
決定課金支持返牙介

新手岩岩玩 想問下依家應該升邊隻先同埋點組隊 我仲應唔應該抽kof個pool好 唔該大家

試下先thx

刷左首抽先
刷到睡魔女/海魔女/雲魔女就可以開局了

156000
咁難玩既

呢個星期悶到完全推唔郁

尋晚153.8 起身已經3%
而家156 先得2.4%
白費心機

得154000冇轉正方形寵

我悶到打蛋龍清體

有轉，但手速唔夠尾關空轉果度次次都甩碌

有無ching掛6167繼心正方形可以加我 想打下ranking

121811695

出左無課金隊形係咁

有冇人試過？㩒完購入就彈呢句野，再㩒OK就彈埋驚，玩咁耐第一次遇到，前日課仲正常，冇郁過itunes/轉港版，修復都冇用
趕住買石刷極練，搵人幫幫手

Reboot手機

得左，原來咁簡單
多謝大佬

招掛6413武器暗遊戲親友 304 109 273

拿破崙第下層會走火

大感謝祭關後面嗰幾關難打到
送野關都整到咁難

157000希望頂到

輕隊超簡易編成都160啦

貢能串

啲大神好唔友善

太鼓都轉撚到160000

156 已經2.5%

靠果兩隻英雄神

下星期有咩抽 送石手痕

有d難度都好既
唔係既又清一色果幾隊過都好悶
不過尾2 3果兩關好似仲難過最尾果關

打唔嬴

我夠有啦 又唔見我轉到160000

有唔一定得
冇就一定唔得

同一隊大家都1c 不過我就冇可能打剩14x 秒
原來1c杯先係手速盃 最高技術含量

固定盃先係技術盃
今次都係運+反應

起手慢問題，要計好對面開完技講完野嘅時間，掌握到就得

每層慢0.1秒 14層已經1.4秒

諗緊要唔要試吓用稻姬做隊長 只轉L同U

今日會有料嗎?

今日點會有料
8婆一星期淨係返星期五咋

第二隻係咪必備

今次個杯難打到閪咁

冇嗰幾隻基本上打唔到，

有無課金版本架喎

冇夏候

夏侯呢啲10石機毒瘤都冇

見佢呢啲咁廢，咪賣晒做MP

乜都留返一兩隻啦

mp仲廢

果隻唔係阿里巴巴黎架咩

冇果兩隻野用呂布殘血隊淨係打到11%
想拎多個虹章都冇

呢隊都跟唔到？

3.1%

上次8.1%之後 已經冇乜心機打

想問下 個屬吸可以磨左佢?
第一場裡修羅

冇
遊戲王之後我先玩

免費10連靠神UP USER唔使24小時推爆左一個PO
然後抽完之後就靜撚晒 悶到

呢排除左打盃同打rank仲有咩打

打小人(大介)

呀屌, 咁橋你覆咗我, 正打算係度召喚你
幫手開隻5511 omega 黎用下ok?

復刻神器龍未
抽極都冇龍人

每日自然體打KOF

一年出3次 會唔會多咗啲

轉左，掛一陣only
要換返盃賽寵俾人用

依家龍人仲必須咩

最近似又有大鏡嘅得曹操,但係招轉珠技又限色CD又多一倍,但係又冇個BUFF攻效果去洗DEBUF
諗左好撚耐都諗唔到有咩替代品

想問下kof雷歐娜招 主動攻擊/惡魔type三倍攻，佢自己係咪可以食到9倍？

no
都係3倍

諗多咗

dacho炮

有無ching 有10粒暗啦叭 trade俾我

1.2% 希望唔洗再打

火魔女位我擺濕婆得唔得

一樣隊,點打都打唔到剩140秒

唔得

艾撚換做八神1take搞掂

繼左啲乜

大血章
濕婆暗頭超覺s+
一隻八神超覺防廢 木龍女9筒
夠5萬血同16sb就得

龍女有冇野代到

呢隊難啲 要兼顧龍殺9筒木屬嘅攻type好似得佢

多得你唔少

靜到

無新關
無蛋抽
差唔多啦

連續3日無料 想有野討論下都唔得
今日晏就應該有料掛

鳩估萬聖節or9ho合作

萬聖節應該無咁早 似19/10-1/11先係
下星期應該係合作/自家pool先
Gungho合作都有機

大罪龍復刻

幾時reset親友同level抽蛋

都好呀
可以課多幾個必中

又課 有都唔課啦

希望有9ho
木大叔有風神都變印花
仲有好多垃圾印花想換其他

9ho機剩返幾多隻有用 我準備搵啲去換omega

158，008暫時1.9% 希望勉強捱到3%

水月讀 四季神葵
其他到時再諗

低你100分 2%應該要繼續打

人狗線應該158.0-158.5

送個D抽會唔會抽到親愛の彩龍喚士

部機入面應該冇節日怪

應該唔會gungho機啦
佢友情抽蛋已經排哂期
合作冇理由冇友情抽

等緊水月讀

想問下我升到1000lv會唔會送多抽

900rank抽加左新限

4季有咩用

出咗資料？

下星期重置

無屬, 孔雀, 之後一大堆新魔女

想要海魔 分身係神噏user已經有兩隻 正身一隻新魔女都無

魔女帽機率大up

15號

送大印兩隻

上次個親友仲未吉

揀個高rank多冠大神吉

唔好講啦 上次揀左個m字頭高rank多冠大神黎吉之後佢就無再上線過

揀我

係度吉咗個巴打 一星期後比佢del咗

183589835 掛火帽火勇 腰帶床魔
291524467 掛光勇 海魔

481258003
開左50個位招fd
多數掛遊戲 海魔 冰龍 暗殺

親友都del 攞100友情唔好咩

KOF BUFF 咗未?

342484990 招親招好友 主掛 光勇 遊戲 水9HO 大蛇

如果下星期自家pool
咁再下星期就合作pool

下星期合作
再下星期萬聖節

竟然最新隻無屬都加埋落去900抽，又要睇人曬命

隻野好唔好用

好

其實係專門整黎for個破屬吸潛覺用?少左個攻係咪更容易上21億?

不如冇pool養生下啦

放尾繼破屬吸係有用嘅 但係目前只係打列界最有用

如果真係為左個個潛覺設計就真係斬腳指避沙蟲 除非之後出啲主屬無效之類既關

放心啦 新關一定有

1125

今日冇料

料：下星期reset

又冇料好撚悶冇野抽

9ho

講完即刻有料

咁今次玩2部友情機？

Q版

操作時間15秒

果然9ho

9ho gay

暗果隻有啲勁

咁再下星期就係合作

下 完左啦 無啦? 等左成個星期比咁既野我

點知唔開水月讀 繼續做難民

水又多隻快刷

仲有聽日

再下星期鬼滅

直接將sb d圖cup過黎

依家係咁諗住玩 減副屬性攻 等佢唔會吸屬

白乳

白羽勁

D圖hea到

水勇係咪成材喇

火命運好屈

水時招主動技

轉心珠比你 但回復力0

黑奏真姬同水十字又冇份？
屌你老母

咪又係得兩向60%減
玩十字唔值

有咩用 認真問

留返聽日?

黑百合仲未有究進

山本咁唔鍾意人用磨隊 點會buff佢

新個隻個武器招技咁短 覺醒爆發好似幾勁

隻吉祥女神

2 10c

1隻 ＝ 3粒火
2隻 ＝ 一橫火
3隻 ＝ 9筒
冇鎖珠嘅每round必有

火屬又贏

吉祥

開3隻 你得返12.5%血

洛基好型

仲有1個隊員位 落隻高回

月讀成神了

應該好似之前咁整走某幾隻冇得抽？
咁鳩多寵

到底想出幾多隻

絕版寵

咁撚多

星期四都咁多料

數值無變 仲諗住有得buff下

sb又唔出新寵

啲武裝cd太短

守護女神用到阿頓喎

好多隻都有用呢次又破產

搭勇者？

孔雀王終於可以上場

三隻新野姐係 戰女神 水印 洛基

終於自家機好多隻想要

木真姬搭木魔女76換隊長
玩到了

吉祥女神必換
火版金獅子 招技又有用
幅圖好正

落2隻黑百合得唔得

同6隻大蛇玩花火差唔多

吉祥搭who

同龍刀一樣

火勇

隊長好似麻麻哋
應該都係做隊員

最好76
唔係幾難10c

feel到兩年前大介爆seed嗰道氣

隻新水出黎搞事架喎
廢到

黑真姬同水十字應該係呢個pool最慘
冇任何究進/武裝化
又冇大改

感覺到xx之x 既氣

額頭寫住印花2個字

強化去咗邊

今日星期四

極練/打盃神寵

阿頓難民有救

2020都完仲有難民？

如果有武裝/究進應該依家出埋
聽日應該得返buff
次次都唔理呢兩隻 已經冇任何期望

用黎入遠阪凜

RESET 完應該冇

黑個隻好似直頭由頭都無強化過，由頭廢到尾

我比較好奇守護女神招3turn cd buff倍率係幾多

情彩 + 吉祥女神 輕鬆 10c

應該15%
參考花嫁妖龍3cd 15%
糸龍2cd 10%

參照變身寵糸龍 應該10%

一定要all 抽到水月讀同暗拖turn果條

講真暗吉祥唔差過光吉祥
超覺多個L既話
高過10 10c

冇啦啦出自家pool新寵人權寵吸石
熟悉既節奏
大家睇路

咩意思

火龍平

邊個同你講係睇cd
參考暗寶鏈就30%

唔駛變身，又贏

抽少少 冇就換
舊pool唔值得抽太多

佢咁俾我又唔介意
山本邊有咁好死

廿媽摸拖條傻9

暗守護女神搭光勇好似幾勁
3 360 2 半減 毒無效

新個條光火女女好淫

水月讀有冇得換 唔記得左

要出年半前出左

佢最憎人用磨隊 大介恨不得成隻寵del左佢

有

正 巴打比個id 黎加加

點解要id

想吉你

324387964

唔係好夾又四色又光橫

光火夾d

無追打

勁合作

鬼滅

9ho pool大到痴線 到時換算

full 左

象徵性抽兩下俾少少面

勁合作 垃圾技覺

賣樣
我英個個失望

終於唔手殘過埋裡修羅
咁就玩左一年

係喎

希望就7石走5星

開左位

下年都執啦仲玩

等佢執都好

失望係冇得換啫
6石換講唔錯
有好幾隻留得低

六石機有all might 百萬算係咁啦

準備左留個acc俾個仔

消太武、奮進人都勁
蛙吹近排又彈起左

新光火女夾勇者好似幾正

雷神又贏

金蛋率高到仆街
成個POOL得幾隻用得

蛙吹真係好駛好用 用嚟入 vergil 隊功能寵

個個pool都係得幾隻留得低架啦

310 687 578火帽火勇

個pool咁多七星會唔會冇得換水月讀

咁抽左系龍既咪屌出聲
18cd變身仲廢過佢

多得過ff咩

會唔會今次個pool冇水月讀

好似試過轉一轉5/6石抽 跟住個pool唔同左

試過加價 但抽走5星 部機得6 7星
上次就開始輪換7星

木真姬同綠谷兩隻隊長技好似幾夾
但木隊係咪狗也不屌

老老豆豆
佢畫呢啲Q版咪幾好
KOF點陣圖樣衰到一蚊都無俾過佢

係咪任鳩佢玩

Q版好似係佢隻game照拎過黎

係
所以今次冇上次新嘅3隻7星都唔奇

期待水月讀強化

All in 印花換 6162 + 2隻6166

原來木真姬要消十字 當我無講過

*L字

海魔女2號機難民唔好咁開心住

隻吉祥女神好撚正
點都換

比大介撚左咁多年仲問

我都係回鍋左兩年咋

玩遊戲玩壞手勢
冰龍海魔 修羅第3round 成日冇拉直心比人送出去

兩年都好多啦

冰咒龍勁啲

我淨係得呢兩隻

第三層開海魔變身全版水心。。。

係咪有機會抽水月讀

就得開完唔記得拉直心

幾時先肯加1000RANK抽強

次次重置送果抽800都中偵探,唔知下禮拜會唔會又係咁

傻的嗎,用得火勇洗Q搭佢咩,火勇又唔需要加C

佢都唔知出咩比人抽好
1000係900抽兩下

想問下kof啲5星係咪全部都得8bit版有用?

自選會唔會好d
不過其實1000rank都唔撚稀罕啦

邊有人會嫌棄大印多

講真
而家都無通用大印
一定要你有指定大印先有得換

真,最撚狗呢樣

山本1000可能有

9ho合作用大定細換 唔記得左

細

原來吉祥雙10c搞台獨
山本hoball

想問磨王山本彩姐有新寵評價未

冇咩細印 好似好耐未出過大印pool 了

MH

自選就冇乜可能
你諗下 新sgf 角 個個留自選 邊有人課

10石9ho 合作ok?

唔知2.8%捱唔捱到呢

有冇人1000lv個box位少過我覺得已經夠用

轉極得156

唔留金蛋 打起杯上黎 呢隻又冇果隻又冇

應該有得抽同換,上次都有得換

點做到

跪求無效貫通潛覺

id: 292251654

added J字頭

push

斷捨離

登陸天數

玩得耐 好難咁少位

我限神/合作都有1000隻....

accepted
巴打個盃好撚型

想留石比之後勁合作 但吉祥又至少要兩隻

兩抽囉

一個8蚊一個免費抽搞掂啦

咪臭係咁都抽唔到好意思話自己玩pad

650留名

同你差唔多lv但多你一倍

0課都2千幾個位啦
得幾百個點生存

最後3日拳王
有冇人同我一樣leonia 八神 京 都未換

thanks

而家每款都有1-2隻 傑斯同京有3隻 諗緊好唔好拎各1去換多隻八神 八神得1隻

咁少位 反而想知進化素材etc有幾多

650個位點生存

開到2050個位 就黎又爆 其實應該係有好多垃圾 但唔清楚係咪真係無用都唔敢亂賣野

果到都150左右

lv 同 box 完全0關係
而家升lv咁易 上900lv 半個月-1個月都做到
你玩得耐就會抽得多野嫁啦

我4300個都就爆了,咁多年收收埋埋好多垃圾唔捨得賣

其實係好多絕版野冇用又唔想賣

但冇海魔女，照抽左先

以前素材冇得疊都開左唔少位

依個真係 每次爆箱都無諗過賣依啲絕版野

頭先入去鳩打杯賽拎石，原來負幾千分都有30幾%

正數很難

唔係1C隊都好難正數

正3000幾分 都係30幾%

好耐之前有一排冇派過石,又爆晒位
局住賣走左沙加嗰D
到今時今日都未復刻

158,804 1.3%終於畢業啦

代個fd問下 佢果陣試用免費月pass 之後唔記得cut 扣左錢
但係點解個月pass依家消失左?

點換好
八神: 大蛇,阿頓,靈央都有隻進咗

Leona: 有隻水龍女進咗

開多幾個膠po就有

8婆不嬲hi完個tea先開始編輯
臨收工先禁出post
等下啦

3點咋
5點再問過啦

你唔講都唔記得
嗰時我刷到黐撚線全部滿技

Ching你係咪好得閒

成人台都見到你

冇pad 的日子 只能在成人台遊玩

食緊tea 仲未有料

要咩料咪自家烏冬囉

用呢個

左下
141

吉祥の女神必中包

又買skin搞掂

正

已射

吉祥有大SB 課埋比分身

有無交換所資料

on9 水月讀一d都唔buff
合做大sb加個廢覺都好 咁撚樣都得

想攞黑真姬同水十字做印都唔得

雙10combo 加3sb 真係有d痴線

點解唔做得

佢好似之前咁del咗呢兩隻
上次del咗嗰啲都做得印咩？

暗水魔女好似唔錯咁 想要多隻

之前換走左而家想要返

有冇ching有 6167繼5229(麥當勞玩龍)
想借黎打盃

吉祥神係咪廢左啊頓武功

孔雀夾吉祥 會唔會起到機？
有血 個盾都唔錯 追打
但7x6俾狗轉

我得1234夾5678

下 完全冇上修

牙介係咪想我以後都買skin
呢排次次隻skin都想要

有 得水月讀冇

水果隻大波妹同木天使完全係廢產 反而暗水魔女次次都大buff

係咪水月太撚勁？ 比個0.5倍都好啊 屌

暗水魔女buff完 直迫正月水魔

武裝咗隻暗水魔女就buff到咁撚勁

風奏改勁左

隨時可以退
不過都係繼續做裝

呢隻複製人隊唔知可唔可以直鏟極練呢？
繼破防1C直鏟到尾？

果陣差d拎哂兩隻暗魔女換水月讀返嚟，好彩留返一隻

其實係海魔女勁 得果14倍 又冇回
冇海魔撚會有人用
一啲都唔buff真係on9 合做大sb加隻細手指都唔肯 on9

真 出隻正正常常有盾有追打 唔使再用佢

其實我覺得唔buff都可以
本身5SB又有輸出 技又短CD實用
好萬用

哇原來要打sb隻棋進角色

4SB

如月同假愛貓都可以換走

四季我覺得都完成左歷史任務

粒波7C+10C+1殺都多過佢啦

暗水魔女除咗換隻做武裝之外洗唔洗換多隻本體？

水月讀武器 機殺 水+喎

有上位

吉祥覺醒靚

隊長用咩

買兩隻

神器龍槍騎

冇詳細研究
櫻雪姫16倍 技有水一橫
Kirimi 15倍 4水橫 技有水一橫12粒
應該有再大力啲嘅選擇

抽爆啦 冇得抽嘅得omega想要

用返本體半血以下18倍 都幾好
以前抽好多賣晒

好多隻都咁要 d細印又要乾糖

抽咪得囉

尤吉歐幾好啊 15倍有+2COM

用返佢自己原來個進化做隊長，有18倍
不過冇輸出寵都係冇力，PDC計左，至少要用新個隻謀略破滅神，連武裝4個血下先勉強夠力，但已經唔夠技loop，同埋第4層，boss遇茨龍姬都完全冇力

7星要大印換？

其實不嬲都要有壓血打手先夠做 所以我都諗緊新果隻水暗放唔放到入隊

放棄 曬時間

唔該晒巴打計數
堆埋EVA基佬裝備係咪都唔夠力？
有五隻

咁唔留啦

應該係我唔識組，你等下twitter有冇人組到先

d q版幾得意

點解大家都係6星呢隻乜春都無強化

呢隻撚樣中左喊3聲

話說9HO機係咪要5隻先換到

風奏有無返生

太撚樣衰 狗也不屌
即刻9撚左

賣撚左*

有冇人有6167繼麥當勞玩龍借用

換蕾歐娜定八神庵好

Both

見到山本而家次次都撚班無課真係好爽

係, 我真係換哂2隻, 8神都話打盃, 雷真係好似on9太心急換了

雷唔好用咩 我仲諗緊換佢

8神係打杯竉？

依家個杯個隊長 好似係

終於有人公開164打法

cls,都唔知要練幾多場先練到咁熟拉L

最勁個隻又冇得換 so sad

抽到八神
想問下進邊隻好
暗木好似有用d
但又冇雷神all米
請指教

1.6%呢次得啦掛

今次個王者位真係爭崩頭，個個都差唔多分

勁極都係21億 冇所謂啦

有得買兩隻

放心啦 以後大獎都係skin

1001

雞

彩

本

山

妓

女